我發現粉俠傳比村田畫一定紅

基本劇情套路同one punch man差不多
猿牲就快做到進軍日本，我下次見到佢羅定簽名先

講真話都比人負皮